\chapter{Listado de acrónimos}

{\small
\begin{acronym}[XXXXXXXX]

\acro{KinBehR}{KINect for human BEHaviour Recognition}
\acro{HAR}{Human Activity Recognition}
\acro{BSD}{Berkeley Software Distribution}
\acro{MSR}{Microsoft Research}
\acro{SDK}{Software Development Kit}
\acro{NAVI}{Navigational Aids fot the Visually Impaired}
\acro{TOF}{Time-Of-Flight}
\acro{TFG}{Trabajo Fin de Grado}
\acro{HMM}{Hidden Markov Models}
\acro{GMM}{Modelos de Mezclas Gaussianas}
\acro{IEEE}{Institute of Electrical and Electronics Engineers}
\acro{AVSS}{Advanced Video and Signal Based Surveillance}
\acro{MHI}{Motion History Images}
\acro{SOM}{Kohonen Self Organizing feature Map}
\acro{SIR}{Sampling Importance Resampling}
\acro{ML}{Maximum Likelihood}
\acro{SVM}{Support Vector Machines}
\acro{BoW}{Bag of Words}
\acro{CLG}{Combined Local-Global}
\acro{LPP}{Locality Preserving Projections}
\acro{TVTL}{Temporal-Vector Trajectory Learning}
\acro{LTM}{Locations’ Temporal motion of Mahalanobis distance}
\acro{DTM}{Difference’ Temporal motion of Mahalanobis distance}
\acro{TTM}{Trajectory Temporal motion of Mahalanobis distance}
\acro{IN}{Internación Natural}
\acro{API}{Application Programming Interface}
\acro{LGPL}{Lesser General Public License }
\acro{OpenNI}{Open Natural Interaction}
\acro{3D}{Tres dimensiones}
\acro{IDE}{Integrated Development Environment}
\acro{CPU}{Central Processing Unit}
\acro{FORTH}{Foundation for Research and Technology-Hellas}
\acro{DMO}{DirectX Media Objec}
\acro{USB}{Universal Serial Bus}
\acro{NUI}{Natural User Interface}
\acro{RAM}{Random Access Memory}
\acro{HTML}{HyperText Markup Language}
\acro{GPL}{General Public License}
\acro{JNA}{Java Native Access}
\acro{JNI}{Java Native Interface}
\acro{GLUT}{OpenGL Utility Toolkit}
\acro{ANSI}{American National Standards Institute}
\acro{FORTRAN}{Formula Translating System}
\acro{PPM}{Portable PixMap format}
\acro{PGM}{Portable Gray Map}
\acro{ASCII}{American Standard Code for Information Interchange}
\acro{POSIX}{Portable Operating System Interface}
\acro{JPEG}{Joint Photographic Experts Group}
\acro{XML}{eXtensible Markup Language}
\acro{IXMAS}{INRIA Xmas Motion Acquisition Sequences}
\acro{PERL}{Practical Extraction and Report Language}
\acro{GUI}{Graphical User Interface}
\acro{INRIA}{Institut National de Recherche en Informatique et en Automatique}
\acro{STIP}{Space-time Interest Points}
\acro{HOF}{Histograms of Optical Flow}
\acro{HOG}{Histograms of Oriented Gradients}
\acro{LUT}{Look Up Table}
\acro{KDE}{K Desktop Environment}
\acro{GCC}{GNU Compiler Collection}

%------------------------------------------------% No son míos, de la plantilla
  \Acro{GNU}     {\acs{GNU} is Not Unix}
  \acro{OO}      {Orientación a Objetos}
  \acro{RPC}     {Remote Procedure Call}
\end{acronym}
}


% \ac{OO}   la primera vez \acf, después \acs
% \acs{OO}  short: OO
% \acf{OO}  full : Object Oriented (OO)
% \acl{OO}  large: Object Oriented
% \acx{OO}         OO (Object Oriented)

% usa \Acro cuando no debe aparecer nunca expandido en el texto

% Local variables:
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
